目前係咪得iphone x系列，face unlock唔駛禁掣著mon,就咁對住部機就開？

唔使向上掃？

no.

係喎

拎起著機？